侵侵可能先係最附合美國精神既總統

美國以一個國家來講歷史可以話係非常之短
但係佢卻係世界第一強國
成就佢強大既原因其實一句話講晒
就係「利己主義」

開拓西部既西進運動
逼害左好多美國原住民
西部牛仔看似好有型
其實都只係一班想係西部搵錢既人
佢地去開拓西部只係為左自己

鍍金時代既美國都係人人都為左自己發達而搞呢搞路
但就係人人都為左自己變有錢而去努力
所以成就左一個咁強大既國家

美國歷史淺短
加上山高皇帝遠
令到好多人為左成功都不擇手段，無咩道德迦鎖
咁先令佢可以強大

侵侵作為一個成功既商人
佢一定明白，只有利己主義先可以令一個國家富強
所以班左膠真係走緊一條令美國變強既路完全相反既方向既路
人人都利他主義既和平世界雖然好理想
但不切實際囉

一個絕對自私絕對利己既國家主義
先可以令一個國家變強

反而
中国而家行緊呢套
絕對既自私，無道德束縛
大多數人都為左自己發達不擇手段
所以佢先飛速發展

只可以話
左膠終既愚蠢終有一日會毁滅一個世界

你咁講唔使要法律啦
都要有返適當嘅規律先可以維持到社會運作
唔係到時就會亂